共產黨間諜 中共座上客 又出黎洗底la

其實投白票、杯葛選舉、簽確認書等佢dq、唔簽確認書等佢啲dq，都係同一個目的有乜嘢好拗交？

中共座上客

熱狗/五毛/共諜

長期專搞自己人 同埋 長期宣揚無用論 總之 所有降低敵武反對力度既都會贊成

Cctai: 屈毛

共產黨間諜又黎

係咪張昆陽?